/* File extracted from ./Nibs/QSAppearancePrefPane.xib by stringstool v1.0*/

/* 12.title */
"<< do not localize >>" = "<< do not localize >>";

/* Z2c-mk-eka.title */
"Add Glow to Matched Text" = "突出显示匹配文本";

/* 3x8-3C-Qos.ibShadowedToolTip */
"Add a glow to the searched for characters in an item’s name" = "将条目名称中与搜索文字相匹配的内容突出显示";

/* tWF-dQ-7J6.title */
"Always Show Name" = "总是显示文件名";

/* 107.ibShadowedToolTip */
"Background" = "背景";

/* 106.ibShadowedToolTip */
"Background color for the selected pane in the main window" = "主窗口选择面板背景颜色";

/* 121.ibShadowedToolTip */
"Background color of the main window" = "主窗口背景颜色";

/* 122.ibShadowedToolTip */
"Background color of the results list" = "结果列表背景颜色";

/* 196.title */
"Bezels are glass" = "Bezels玻璃";

/* 197.title */
"Bezels have shadows" = "Bezels显示阴影";

/* 188.ibShadowedToolTip */
"Click to customise the interface" = "点击以定制界面";

/* 117.ibShadowedToolTip */
"Color of the results list selected row" = "结果列表中选定行的颜色";

/* 216.title */
"Colors" = "颜色";

/* 4UN-QX-5xq.title */
"Compress Long Names" = "压缩显示长文件名";

/* 209.title */
"Customize" = "自定义";

/* 205.title */
"Defaults" = "默认";

/* 98.ibShadowedToolTip */
"Enable eye-candy" = "启用养眼效果";

/* 123.ibShadowedToolTip */
"Header and footer background color in the result list" = "结果列表顶栏和底栏的背景颜色";

/* 212.title */
"Interface" = "界面";

/* 105.ibShadowedToolTip */
"Interface type" = "界面类型";

/* 204.title */
"Main Window:" = "主窗口";

/* 214.title */
"Make the interface pop in and out" = "启用界面弹入弹出";

/* 102.title */
"Menu Bar" = "菜单栏";

/* 104.title */
"OtherViews" = "其它视图";

/* 210.title */
"Preview" = "预览";

/* 190.ibShadowedToolTip */
"Preview the colour changes in the interface" = "预览界面中颜色变化";

/* 201.title */
"Result Headers:" = "结果顶栏:";

/* 202.title */
"Result Lists:" = "结果列表:";

/* 195.title */
"Select Interface:" = "选择界面:";

/* 119.ibShadowedToolTip */
"Selection & Accents" = "选择与强调";

/* 194.title */
"Superfluous visual effects" = "Superfluous视觉效果";

/* 113.ibShadowedToolTip */
"Text" = "文本";

/* 109.ibShadowedToolTip */
"Text color in the main window" = "主窗口文本显示颜色";

/* 118.ibShadowedToolTip */
"Text color in the results list rows" = "结果列表行文本颜色";

/* 108.ibShadowedToolTip */
"Text color of the result window header/footer text" = "结果列表窗口顶栏/底栏文本显示颜色";

/* RuL-qQ-Adf.title */
"Underline Matched Text" = "下划线标示匹配文本";

/* dSq-e1-t7W.ibShadowedToolTip */
"Underline the searched for characters in an item’s name" = "使用下划线标示条目名称中相应搜索文字";

/* 127.ibShadowedToolTip */
"Unused" = "未使用";

/* 218.title */
"Use the palette below to alter the colors of the interface" = "使用如下调色盘改变界面颜色搭配";

/* QE0-Cl-LSL.ibShadowedToolTip */
"When the item’s name can’t fit, try squeezing letters together before truncating" = "当条目名称太长不能在结果窗口全部显示时，截断文字前先尝试所有文字挤在一起";

/* Xq1-Sv-bTE.ibShadowedToolTip */
"When the search matches an item’s label, keep the name visible" = "当搜索匹配条目标签时，保持条目名称可见";

/* 115.title */
"Window" = "窗口";

